今次建制派等唔到發叔

但係發叔會喺另一個地方等埋成班建制派
祝佢地快啲可以大團聚